一人一個最撚嘔心嘅稱呼

哥仔

Ching

靚女

老婆豬
條女又真係豬咁樣

啲阿婆會叫啲後生女做姐姐，阿姐
On 9 廢老

寶寶

飽包

小鮮肉

柒頭皮